{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130531?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산큰나무 민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約の場合、払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは22:00まで可能であり、22:00以降は入室が不可能です。客室料金は基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認した後、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約によって発生する入室拒否についても取消及び払い戻しは不可能です。ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻しができます。ジェヒュジョム事情で客室情報が随時変更されことができ、彼による不利益は当社が責任を負わないです。基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、基準人数を超過する場合、1当たり35,000ウォンの追加料金を現場で払わなければなりません。宿舎を利用する際、バーベキューグリルを貸与することができ、利用料金は20,000ウォンです。駐車は無料であり、荷物の保管も可能であり、WIFIも利用することができます。追加的に1階カフェテリア、屋上などの付帯施設があります。周辺には智異山、中山里の渓谷、スプラトリー芸談村などの名所があり、美味しい店では智異山バーガーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻し及び取り消しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能であり、22:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接ジェヒュジョムに確認した後、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約によって入室拒否される場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者、同居予約によって発生する入室拒否についても取消及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した際には100%払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情で客室情報が随時変更されことができ、彼による不利益は当社が責任を負わないです。"
        },
        {
            "question": "人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超過する場合、現場で追加料金が発生し、1当たり35,000ウォンの追加料金を現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "宿舎を利用する際、バーベキューグリルを貸与することができ、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車や荷物の保管は無料ですか？",
            "answer": "駐車は無料であり、荷物の保管も可能であり、WIFIも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "追加的に1階カフェテリア、屋上などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には智異山、中山里の渓谷、スプラトリー芸談村などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "美味しい飲食店はありますか？",
            "answer": "美味しい店では智異山バーガーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 594
    }
}